13年利迷有感而發

我真係寧願好似利物浦咁熱血足球都唔想好似賤種蝗咁雙冠皇

1. 熱血高普 高普就連和西布朗都會帶領球隊向球迷致謝 熱血慶祝 屌你垃圾施丹 贏歐聯都木口木面好似死老豆咁 做咩姐

2. 對頭六球隊未嘗一敗 我敢寫包單就算賤種黎英超呀 都唔可以對頭六不敗呀 如果唔係文尼重傷 一定係今季英超冠軍 唔似得有啲隊咁洗左億幾都排第六 要靠歐霸先有得打歐聯

3. 用人渣士隊波都可以踢出漂亮足球 試問英超有邊隊踢法可以靚過利物浦？車路士都比唔上喇 去到大直路果時基本上場場都係-6既 曼市兩隊垃圾唔講 阿仙奴就靠黑哨 -6波都冇頭四 熱狗就矛閪

4. 重返歐洲場賽 唔好唔記得利物浦始終係英格蘭贏得最多歐聯既球隊 前幾年只係一時失手姐 我永遠都會記得09年我地大炒賤種4-0既畫面 07作客贏巴狗比拿美入波打golf慶祝 賤種下年歐聯再一決高下喇

咪J埋d on9野

WTF

如果唔係文尼重傷 一定係今季英超冠軍

醒啦 2017啦 仲拿07 09既事打飛機

[長文心聲]我寧願要曼聯果種雙冠王好過賤種皇果種

分身

駁5刀

你第2 點一定比插到上天花版再落返地下都仲插緊

根本就係全歐最強隊伍

高下立見啦下話，我一句粗口都無用到，維持曼迷質素

累到全英格蘭所有球會無得打歐洲賽
事後仲要出banner串人，真係最仆街球會

唔知最近個次皇同利嘅歐戰比數係幾多呢

皇主場贏1-0

好似賓周馬入波

好過六弟無得打

賓周>all

我唔賤種可以好似高普咁打強隊下下有針對性部署喇

樓主假利

睇左13年波仲可以講得出D咁on9既野

第二點我轟都做過啦 個年排第二定第三
輸曬比下遊隊 個年我學樓主 成日拎依個論點來打飛機